啱啱機場邊個韓星吸到咁多囡囡尖叫

求全能既連登他解答

求全能既連登仔解答

我岩岩經過啫

我

Unine 大陸仔黎

認真問

黃珉玄 from NUEST

我老公個friend

冇人識

做咩咁腫

黃旼炫

上次隻私生狗有冇到場

幸福肥

聽日個行程

梗係有

蔡惠賢梗係有去到

我做愛潔潔

潔潔出到道以後唔反produce

我已經預備好出道

個post咁垃圾都上熱門

55

你唔識就無人識

我識

裴珠泫

真心唔明點解同公司個豬西版張員瑛可以高名次過佢咁多

大陸西死番上天安門被坦克車車啦

白虎巴我同你真係好撚夾，你講咗我唔敢講嘅野
宜家南人氣好高架，不過我都唔識欣賞咁解

兩隻死GAY佬

x 2

我地心靈相通
佢係韓國人氣高咋嗎?
連登唔見有人吹奏wor

sor 啱啱收工

55 放過我地ok?

音樂台個post有

死GAY佬不可活

關你撚事呀導狗

破壞生態圈既平行就係哩D死GAY佬

有 feat 萬年格仔衫

蔡惠賢呢隻私生狗點會唔去

躝啦死導狗

我仲有社交障礙症添

佢真係出曬名啦

老母老豆生左個GAY仔焦慮症候群

Wannaone 黃炆鉉

同意

Ladyboy?

係黃旼炫

老公仔

條女真係好撚痴線

反我老公朋友？
絕交！

咁撚樣衰嘅

你同四方閪 fd d

冇frd過==

終於100%肯定你一定係邊
成個連登得一個人好撚憎呀唔係好gay

屌 係四方閪d post睇到啦 甘9好傾886

小妹唔識佢 請問你講緊邊個

係NU'EST

咪扮啦，得呀邊會咁叫呀唔係好gay做四方閪

估唔到你會甘留意邊仔佢喎

因為我愛呀邊

差唔多啦

lm

urine

加小妹tg

cls同邊你唔鍾意嘅傾得兩嘴就要批鬥
小氣又小學雞

我又要

小妹唔係邊9 只係睇唔過眼

我有無話過你邊9

尖沙咀大把港男靚仔過佢喎

吸佢地奶頭？

小妹唔想同你講嘢 88

其實真係有人覺得佢靚仔？

洗咩尖沙咀呀 全部金鐘連登仔已經屌打佢

其實都幾柒。。。

Good

咪反小朋友

白真我話我唔識欣賞南小朋友姐，都唔係要反佢
要反都係反元赫之流先

我南小朋友都不了

白真你要爭氣啲
position要多票過鉛赫呀

其實你冇乜可能少過佢，除非韓國人盲撚咗

我覺得元赫一定收皮啦
佢上返去係因為曾經99
好黑人憎到唔想睇energetic舞台

我驚啲人因為忘詞而唔投佢